丘吉爾: 我們必須極其小心，不要把這次撤退蒙上勝利的色彩，戰爭不是靠撤退來取勝的

見好多手足開POST話9月1日夜晚係港版Dunkirk，
大家絕對需要知道，
Dunkirk之後丘吉爾講左D咩，
對於一場戰爭既勝利，
到底係咩行動先可以為大家帶黎勝利。
係撤退?定係之後既反攻。

好想瘋狂正評

無P既巴打請幫推兩下

要睇多D佢既書先

推

成功嘅撤退戰係有秩序，互相掩護。真心唔該唔好再跪警賊，佢哋無人性

講得岩，要推

接住推💪

警世
仗未打完！

推
起碼要打到佢老母101

_ _ _ 裡出政權

打飛機是不行的

啱
大家要記得我地仲係輸緊

推俾所有散水撚睇！！！！！

push

其實政府已經回應左五大於求係冇可能，仲要玩到咁，而家個目標根本係應該要推翻政府！！！

請求幫推到上熱門，集手足之力

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

熟讀歷史好重要

係 其實係輸

"歐洲大片的土地和許多古老著名的國家，
即使已經陷入或可能陷入秘密警察和納粹統治的種種罪惡機關的魔掌，我們也毫不動搖，毫不氣餒。我們將戰鬥到底。我們將在法國作戰，我們將在海上和大洋中作戰，我們將具有愈來愈大的信心和愈來愈強的力量在空中作戰；我們將不惜任何代價保衛我們的島嶼。我們將在海灘上作戰；我們將在敵人登陸地點作戰；我們將在田野和街頭作戰；我們將在山區作戰；我們決不投降。即使這個島嶼或它的大部分被征服並陷入飢餓之中，這是我一分鐘也沒有相信過的，我們在海外的帝國臣民仍要英國艦隊的武裝保護之下，繼續戰鬥，直到新世界在上帝認為適當的時候用它全部的力量和能力，來拯救和解放這個舊世界。"
英國首相- 邱吉爾。

撒退完返攻佢老母閪

we shall not flag or fail

我哋冇贏到
但係亦都唔係輸得太厲害
唔使沮喪

今日其實發現好多樣嘢
但係我哋需要再計劃周詳D

我覺得全民拖篋應該極度有用
睇下大家會唔會博一舖
只帶口罩全世界去旅行或者回港

讀過唔熟都重要

最後都係靠美國佬先贏到

I have, myself, full confidence that if all do their duty, if nothing is neglected, and if the best arrangements are made, as they are being made, we shall prove ourselves once again able to defend our Island home.

721811831

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

中共港共想引人殺黑警阻止美國立法
中共要10月1日前搞掂
係中共急, 唔係我地急
大家和理非遊行集會等美國開會
睇下D高官點比人清算

幾時可以推post

邱吉爾拒絕把香港交給中華民國，並指「必須踏過我的屍體才能把香港從大英帝國中取走」（Hong Kong would be removed from British Empire “over my dead body”）。

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

為左反攻有時系要戰術性收一收

我咁啱都有post講Sir Winston Churchill

變左邱吉爾POST~

千祈唔好有「俾啲掌聲自己」呢個行為

舊底嘅名句真心正，Xi 佬嗰種，咩一戴一路，三個不要，5個目標，7個1皮，9個不淮 種種口號
痴7線，教低能仔數學咁

睇返darkest hour仲正

未睇過，不過會搵時間睇，多謝推介。
但香港人好忙

幾分鐘都有 正正就係呢個speech
不過冇你quote果句

好同意

up

其實今日係好危險，最初其實已有白衣狗睇緊人頭數（不過人太多，佢地只能混入人群跟走），但因為當時目標好清晰嘅要撤退，冇人浪費時間捉鬼。

另外人鍊封車做掩護嘅策略係8點前係最有效嘅，
人鍊封車唔比車過（只比電單車同家長過），令隊尾嘅龜車只能同其他車塞係東沖隊尾，佢地就冇辦法快速追擊，所以有幾次有人想放車（連有記者朋友都曾經想問可唔可以放條快線比車過）都比前線講服砌返人鍊。當然前線要keep住提人幫手做人鍊。

如果可以封到家長接哂仔先拆鍊就最好。（當時因爲要幫前線手足帶gear走，快手上左家長車散）

要記住，車走得快，龜車黎得仲快。

對於想插黎插黎嘅的士狗，一定要凶尻怒屌，危險之餘仲會沖散隊形。

諗到再講。

又要重溫二戰歷史聯合軍用血攻上德軍防衛網

邱吉爾講嘢真係好撚正

831

共產理論啲嘢黎

明明好文靜既片，但佢每次加強語氣都聽到毛管凍
We shall defend our island whatever the cost may be !
We shall never surrender !

推薦大家睇DARKEST HOUR
特別灰心既人

今日封車決定係做得好好，
好多謝巴打你付出。
大家小心。
武運亨昌。

再講多次，真係做得好好。

巴打唔介意的話可以開POST講一講。
對住有班唔睇情況，成日話想讓車既，真係無眼睇。

不過我份人其實比較極端，我覺得連消防車都唔應該讓。
雖然E個唔知你認唔認同。

人地撤退係留力反攻，我地撤退係冇還手之力。打少陣飛機啦

開左post係時事台，個邊會多少野（因為打文嘅時候諗到）。

其實消防比唔比真係要現場執生，
無端白事就我贊成多數唔俾過，
但如果係影響大隊福祉/前面有危急野嘅可以考慮，
現場變數大，我地都係要be water，冇得一成不變。

大大力推

Pish

再補充：大隊福祉嘅意思，係指當時最重要最影響大隊嘅目標，呢樣嘢一定要清晰，例如係要解除威脅就快速執行，係要撤就唔好浪費時間捉鬼，現場行軍講嘅係有效率嘅快速判斷同應對，再加執生。

if your head in tiger's mouth how you talk to it with reason

正評 不解釋

Push !

無可能831咁大件事都無風聲！

推上去熱門

《太子真相》一句到尾，有無黃絲黨鐵職員出黎講咩事？

俾唔到正評.....幫推!!!!
Pish Pish Pish!!!!

所以咪on9 ，對窮閪湖南北河南之流可以嘅，你老尾香港，全亞洲頭幾最有$，比更多國家更有$，用啲咁9嘅口號，叫佢哋自己玩唔洗預我地

我地未贏

丘吉爾prime minister

巴打又見了，
你個名幾易認下。

Push

兵者，詭道也。故能而示之不能，用而示之不用，近而示之遠，遠而示之近。利而誘之，亂而取之，實而備之，強而避之，怒而撓之，卑而驕之，佚而勞之，親而離之，攻其不備，出其不意。此兵家之勝，不可先傳也。

兵者詭道也
用兵之道在於千變萬化
能而示之不能，用而示之不用
隱藏真正的實力或者是讓不欲人知的訊息隱藏不露
近而示之遠，遠而示之近
將主力或即將要發動的攻勢，佯裝到錯誤的距離及位置，令敵人評估失準
利而誘之
用利益引誘貪利之人
亂而取之
製造混亂，然後再乘虛而入
實而備之
以充足的準備，去面對軍隊整齊有實力的對手
強而避之
對強大士氣旺盛的敵人，先避其鋒，待其疲憊，再尋求反擊的機會
怒而撓之
不斷騷擾敵人，令其破綻百出
卑而驕之
以卑微的態度，令自大的對手失去危機感
佚而勞之
以逸待勞，以最佳狀態迎接奔波疲勞的敵人
親而離之
接近敵人的親信，然後進行離間行為，令其內外孤立
攻其不備
攻擊對手無防備，或較薄弱的地方
出其不意
在對手意想不到的地方及情勢下發動攻擊

always

香港人， 反擊

警察太子無差別恐怖襲擊

加油
香港人打不死

警察發動太子恐襲

覆得咁快，今日有罷？
工定課？

無罷，要搵錢課金派裝

各自努力，加油。
買裝小心d。
利申：已罷出左黎。

孫子兵法個theory當然有用啦，最好跟埋case去分析，咁手足會易入口d

真